[請勿輕生] 東涌又少咗個手足...?

rip...

香港人加油！ 東涌人加油！
我地齊上齊落！
求大家真係唔好再自尋短見
無論咩原因都好！總有解決嘅辦法！

東涌成日有人跳樓，希望唔係手足

末必，晚晚十點大把人叫，查真啲先。

真係唔好死
留得火柴在，那怕無柴燒
係都用黎對抗暴政la